【純討論】如果有幾架私家車平排用時速1公里係行會發生咩事？

如果私家車量夠多，係唔同行車線行，會唔會癱瘓路面交通？

例如，用幾架車係紅隧每一條行車線用時速1公里行，會唔會癱瘓到交通，變相係咪封左紅隧，而唔犯法？

開得慢係咪唔犯法？

hold住時速1公里要一定技巧

唔一定hold住 但開到好慢 有冇機會會癱瘓到路面交通？想知有冇咩位唔可行